達哥就係一個懦夫,偽君子, 縮頭烏龜, 過街老鼠

平時就滿口仁義道德,扮哂正氣正人君子,兄弟前兄弟後,又話導人向善
係大事大非面前就做縮頭烏龜
琴晚比人捉個班靚仔16-25歲極有可能就係你兄弟 平時睇開你
你班兄弟為左香港送上自己前途你個仆街就做縮頭烏龜連表態都唔敢 唔係懦夫係乜
咪撚同我講咩迫人表態 面對強權而沉默本來就係一種罪
依加凈係達哥要養家? 表態/用腳支持個班KOL 名人唔洗養家?
依加已經唔係政治問題 係關係到香港生死存亡
你有無見過打仗個國家會問返國民表態支唔支持自己
黑就黑白就白 由你高登叫陳近南開始睇你 真係對你好失望

［招兵買馬］Reddit 文宣Tg Group召集！

英蝗好波

一致對外
我寧願信達哥休台係為咗推動小學雞上街遊行 唔好留喺屋企
記住一致對外 一致對外一致對外一致對外

中晒心聲
真係鐘意咗達哥好多年
點解佢變成咁

適當時候做適當的事。

好痛心 好似比一個親人背叛左咁

Youtube仲要係咁播達哥完美世界廣告

今次真係幫唔落，好失望

錢已袋，理撚得你

條達狗仲要成日話桐生一馬係偽善者，其實自己先係

懦夫，連自由都怕

直接摺左twitch
全力奶共做狗算啦
咁撚鐘意錢唔阻你發大財
利申：支持好多年真兄弟堅失望

支那迖企錯邊，依家咪有報應囉

啱呀，陳近南咪偽君子

笑咗，推動鍵戰就有份，成條戰線延伸到facebook、youtube，自己就喺後面食花生，好似唔關自己事咁繼續上載新片

你唔講都唔記得
佢背叛埋陳近南個名

機機契弟 迖哥

爆機契弟 迖哥

103萬人表態

慧韡唔表態

唔like咪unfollow佢囉，係咁叫春佢都唔會做你想佢做嘅事㗎啦，大家都會有自己難處，到你有日俾人摙住個春袋，你可能都係要做鵪鶉。

又迫害达哥
比人拉個啲唔係真兄弟

垃圾

唔好屈班義士啦
班義士咁高質點會去睇达哥呀
話班義士去睇达哥同講佢地支持支那一樣咁難聽

達哥唔反對修例
你叫出黎講乜鳩
叫大家一齊唔好反對？
你都唔諗下佢係咪反對就叫人出黎講
達哥影響力仲大過d明星歌星（聽連登講）
一陣仲多左人唔反對

佢一早表哂態支持修例架啦, 唔明有咩好嘈

哥逹鼠

風頭火勢仲掛住唱衰人
將d心力留返去反送中仲好
開post推不如開返d實際post

除非係contract violation啦
唔係嘅話佢達哥真係萬劫不復

好想快d睇到佢收皮

佢有去

達哥起碼 facebook 開個 post, 簡單一句支持己經差好遠

去左完美世界

真係好失望

達哥竟然係連登變成過街老鼠

支那達咪同淫文道一樣

高登未係

達哥第一個嚮應罷工罷市喎

錯怪左達哥了

达狗絕對係連登第一過街老鼠！！！！

又成功借達哥佔領道德高地

達哥支持修例 你作為兄弟應該撐修例

達哥支持修例咪同唯唯有遊行一樣

出現了

唉

有咩事想達哥回應
唔洗再係度開post 直接去完美世界m搵佢

今次對達狗好撚失望
寧願熄台 有無咁廢呀你
係台到講二句野咩大街出去要小心呀
保持理性啦 希望政府聽下市民意見
你都唔敢講 仲熄台
一係唔好做香港人市場lo
當年做64特別節目既達哥已經消失左

咪撚比我睇死條垃圾見風向轉左就會出黎講幾句

如果今次真係因為市民團結而成功徹回修例，全港第一位逃兵達哥肯定變地底泥

等依家件事結束後一定要清算狙擊達狗呢隻賤畜

其實佢儲儲埋埋咁多死忠
就算佢出聲話支持修例都大把人撐佢

琴晚比人捉個班靚仔16-25歲極有可能就係你兄弟 平時睇開你

呢句真係好中
估唔到o係係有生之年睇到達哥咁唔受歡迎

達狗 食屎啦你
太令香港人失望
以後唔會再睇你台聽你鳩up
你撚你既完美世界啦 垃圾

佢依家真係好垃圾
睇到咁既場面一句都無出過聲
不過就算出都遲啦
食屎啦達哥

算9數 西環養佢啦

達狗

佢過左呢次應該真係會變過街老鼠

講真迫害達哥其實唔係連登仔
係一班表左態嘅KOL
本來就真係沒有比較沒有傷害

連勁廢都出埋黎支持
條撚樣一直縮 真係望你今次收皮

重點係黎鷹一直都企硬支持 69 612
唉

森美咁多廣告都喺ig出post暗示仲有咩好講

曾經好欣賞林慧韡，但大是大非面前連出聲都縮，你都係縮成世算

相由心生就係呢種，同埋佢扮毒撚都已經知佢虛偽

對佢完全失望 以前次次睇佢開台都有種warm嘅感覺 又可以同其他兄弟一齊笑鳩佢

而家條撚樣俾我感覺完全就係俾兄弟背叛
屌你老母以前一齊平反六四 笑鳩共產黨
到而家end game大戰當前你就縮喺後面
打機 賣廣告? 冇撚野呀

好話唔好聽我地一班兄弟有份捧紅佢 俾飯佢食 而家就掉轉槍口理撚得我地死 打完齋就唔要和尚 正仆街

達粉呢

大家都有拍片 大家都係公眾人物
連我憎個d都有出聲 勁廢都出埋黎
你達哥無講野都算 仲要6月8日出條廣告出黎

是撚但啦

屎___果班咪又靜9哂

link?

搵到了，似乎暗串緊達哥

咪就係，根本冇表態既所有藝人都要反晒！！

唔淨只達哥

真係不滿就擺睇佢d片
Unfollow哂佢YouTube 同twitch
當隻老鼠唔存在
對佢依d靠知名度呃飯食既偽人黎講就係最好既回應
不過睇死好多人都係冇得睇佢d片好似會死咁
過多一兩個月又出現返佢d post
咩佢琴日打鋪機好好笑之類

真心 希望佢以後唔好再出返黎
怕佢害死D腦筍都未生埋既細路

分化撚好波

呢次真係幫唔落 無論係玩殘體 定係未開始69個時唔表態都一路有幫佢講好說話 但到而家都仲龜縮真係幫唔到 好痛心

講得出呢句證明你仲當佢係自己人

過埋今日先全力屌

一定要秋後清算呢隻共狗

黎鷹真係真兄弟都同佢反面
證明达狗份人睇錢至上
班on9連衛兵仲同佢含到雪雪聲

佢點諗到單野咁大又拖咁耐

諗乜7 係香港人都應該企出黎

連黎鷹依啲同佢一齊打咗咁多年機嘅都反面
你同我講佢依家重係達哥咩
不了迖哥交返比班支那人同迖衛兵吹捧啦

唔好咁高要求
肯出聲已經好好

仲叫達哥？
老鼠達仆街死
老鼠達仆街死
老鼠達仆街死
老鼠達仆街死

幕容咪仲垃圾
走左去搵gear留左在台灣

呢件不嬲垃圾

依件提都唔需要提

去土豆開台啦偽君子，枉大家平時咁撐佢

唔該 過埋呢件事先集中火力屌鳩達哥
將注意力放返係反送中呢件大事上

利申：由訓覺狗開始睇達哥 睇到玩完隻狠就無睇

幫手搵西方支持姐

由backup佬事件已經睇清达狗啦

我鍾意睇佢打機
唔係鍾意佢講政治

推

連伍乞兒都企前排抗爭時 達哥食屎啦

達狗仲鳩縮緊
unsubscribe sosadson 先，本來幾鍾意聽達音歌既，今次實在太過份

仲叫人乞衣

大家點睇

中

達哥:搵食緊要,扮下死狗食兩邊茶禮是常識吧?

真係好撚垃圾

ok 即刻課幾千 twitch coins 支持下

今次事件真係睇清邊個係人係鬼
平時連登踩開既KOL係企同一陣線
吹奏開果啲反而做無聲狗

其實唔係好明點解咁多人唔屌係要屌達哥

Eason屌唔屌？

Joey屌唔屌？

Gem屌唔屌？

咁你老母表左態未

以事論事，只係唔明咁多人唔屌係屌佢？

以前就無事不談
而家就視而不見

唔係屌佢唔表態, 係屌佢已經變左

證明你班達粉有眼無珠

国内同志们有福了

因為佢地誠實奶共, 真小人

佢地有無平時滿口仁義道德？ 有扮哂正人君子？

达狗仲龜縮